為表揚的士司機10號波都無私為市民服務

我決定黎緊一個月盡量都唔會坐的士
Ot到幾夜都行多幾步搵n車坐

用意為抒援社會交通壓力
比的士司機可以好好休息下
等佢地可以用下呢2日搵番黎既辛苦錢享受下
社會有愛 一起讓的士司機可以好好休息